大家記住 同速龍玩要拉長距離

唔需要死守一個地方 一定要靈活 佢地要做野前就要散開 佢地沖過來要用遠攻減慢佢地既速度 有一個人被拉走 身邊既人要拉返佢返來 佢地唔係好多隻 不要正面對抗! 先保命 再做野

利伸: 傾梗點玩侏羅紀世界進化

Btw, 今晚見 !
一見有人比人捉就大叫: 你狗黎ja